古有渣打馬拉松，今有恒生行山罷

恒生銀行如果今次想翻身，就應該自嘲搞番個行山比賽。

活動名都諗埋（日系英文名）： Han San Ban，行山罷

恒生銀行冠名贊助：行山罷

跪求活動logo

logo用番個6位既自拍咪得囉 一見到張相就知係恆生 行山銀行出曬名

Hi